Сборочное окружение
===================

Текст задания
-------------
0. Прочитать про
    * [strace](http://man7.org/linux/man-pages/man1/strace.1.html)/[ltrace](http://man7.org/linux/man-pages/man1/ltrace.1.html)
    * [errno](http://man7.org/linux/man-pages/man3/errno.3.html)
    * [ld.so](http://man7.org/linux/man-pages/man8/ld.so.8.html)
1. Написать программу `move.c`, принимающую два параметра в командной строке: `move infile outfile`, которая перемещает содержимое файла `infile` в файл `outfile` (если таковой был, его содержимое удаляется), и в случае успеха удаляет `infile`.
    * Программа должна проверять по возможности все возможные ошибки и сообщать о них, в том числе выставляя различный код ошибки 
    * Программа должна по возможности работать безопасно — не удалять исходный файл, пока целевой не закрыт, удалять целевой файл и сохранять исходный, если есть подозрение, что что-то пошло не так 
    * Написать тесты с помощью `strace error injection`, которые позволяют проверить как можно больше ошибочных ситуаций (проверяют код ошибки и наличие того файла, который должен был остаться ☺) 
    * Написать `*.so` библиотеку для `LD_PRELOAD`, при подгрузке которой файл, в имени которого есть строка `PROTECT`, не удаляется (как минимум — не удаляется при помощи вашего `move`). Написать тест, который это проверяет 
    * Как обычно, написать `Makefile` со сборкой, запусками тестов и очисткой генератов
2. Создать в репозитории каталог `06_TracingFencing` и положить туда решение задачи 
